屌你老母大家樂

咁撚樣收我27蚊

狗都唔食

好撚過份

太遲去食收晒檔所以比D炸左幾個鐘嘅薯
條比你

隻雞咁瘦

係傻仔先會走去食

果幾條咩黎 真係狗糧咁款

應該仲有杯野飲掛

炸樹皮同非洲雞，新野嚟

真係衰過狗飯

蕃薯條
茄汁都冇包

2019仲有人食大家樂

杯野都八蚊啦屌